[慎入 / 推上國際] 黑警警棍七連擊市民膝關節

班黑警真係想打到市民殘廢
轉上twitter啦唔該

Push

推

推左文, 幫手

幫手推下

對示威者冇仇恨？

痴撚線

有黨照
咩事都冇

推上國際
好撚嬲

Be water act要快d過
比國會議員睇下班癲狗

push

要比美國政客睇

學下野啦，獅鳥就係要咁打